東望無咗魏韵芝，唔想做人啦！！！！！！

Let me die